有日福祿壽三個搭lift，其中一個見到個絲打幾靚，摸咗佢一下，係邊個？

係呀福，因為福已摸絲

書識達

100/10

呢個ok

6/10

可以

發覺樓主一日出一個度時係最高質

趙雲

因為關羽張飛劉備趙雲

你班友口味好難捉摸

次次都咁高質
但係文房四寶個次真係

話咗唔準再提

0/10

幾好 8/10

聽到阮兆祥把笑聲

文房四寶

sherlock holmes

仲諗住答 祿
因為 福壽無疆

幾好笑

你贏咗

祿山之爪呢？

乜嘢嚟

請google祿山之爪，安祿山抽楊貴妃水
兒家啲大中小學生已經唔識呢啲成語？

未出世

文房四寶最高質

果次真係無得書

咪摸落嚟，會轉音調

呢到有邊撚個唐朝出咗世？

祿
因為祿師信

壽
因為壽司xx

改下懶音

以為係 綠魔（ Spiderman )

你肯定？

2/10

福祿壽係李思捷阮兆祥王祖藍喎 邊個係呀福呀

高汁過樓豬

食鴨嘅人，因為食duck是福

.......

男人最忌叫咩名呀
Ian
因為小鳥Ian呀